依個天文台又轉哂天氣

又話聽日落雨 岩岩睇改埋

垃圾天文台